[假架啲奶] 万刀甲：我當時真係冇影射任何人

跟住你串我呀嘛

鄧見暈我真係恭喜你呀！
娶左個咁靚既金。。金毛女人。。。
快撚啲中出佢
唔係娶黎把撚呀？？

作過啦個籍口

「我真係好羨慕你呀兄弟」

美人你返嚟啦

係呀廢J

我真係好羨慕你啊兄弟

唔正娶黎把撚呀？？？

「今時今日，唔要假野」，算唔算串緊

佢成段都串緊啦

成段都暗串

甲甲ho ball

鄧建宏老婆對波堅架喎你地係咪認錯人

1.老友結婚娶邊個都唔知叫咩老友

2.freeze其他兩個先係人造人，唔關鄧太事

美人阿

原來早一兩年
鄧健泓為mv做導演, 搵左方力申同石詠莉做男女主角

阿4個mv有vivian law

個時有線世界杯angel有sukie 仲早過佢知

係堅

口講無憑，圖都冇張我唔會信係真

鄧生仲有唱歌？聽live佢入錯晒

好衰呀

對腳幾掂

此post必火

人造人

玩鳩佢啦擺明

衝囝

石詠莉有冇兜口兜面串佢？

Who is sukie

個樣 話撚知佢36f

食女都夠過世啦仲唱歌

收左幾多錢幫條到霉星宣傳佢首新歌同佢老婆呀？

小方 人如其名小鳩器

仲要隔左咁撚多年先提

火你老母

跟著你串我啊嘛

葉璇好正

其實當年係咩事？聽人講葉璇本來都犯眾憎，加上小方運動員出生又後生係咪忍唔撚住？

法官大人

呢個大陸妹去左邊？

我係話在座咁多位

正就要紅？

小方好撚搶口

直射落d餸到

聽你講先知原來真係真嘅

男人老狗

2+2=4

無啦啦咁提一提真係好仆街

鄧太素顏真人都係靚既

第一手臂瘦波大唔一定係假

第二啲相手臂肯定有P過 （海岸線都P到彎埋 ）

想問d負皮係咩事？？！

講句for節目效果咪算lor

啲脂肪淨係喺晒對波到咁犀利

呢條友 有無小器到咁
小器到懷疑佢其實岩唔岩做娛樂圈

波靚到

聽你講先知原來真係知嘅
呢句想點

兄弟親證D奶真架!!!!

依家先講

封神榜係全盛時期

成段野串過馬撚

乜水

其實個時係咪有劇本咖，咁蹺道菜又係奶，跟住仲要串得咁應棍

美人

真架d奶

鄧件暈都過晒氣啦 仲要祝佢首歌大受歡迎
邊撚個聽

方力申都過晒氣

同之前祝福阿嬌一樣，仆街到嘔

此地無銀...

男人老狗咁小氣 抵俾stephy飛

真係有女仔係咁 可能你未見過姐

點解個樣可以冇變過

憑咩

唔知點解我覺得成段文都好串

一定要搞大佢個肚

一定要搞大佢個肚
一定要搞大佢個肚
一定要搞大佢個肚啊

以為食多d野 肥左積去手同波到？
依家雌激素就做到大波而不肥
好多前新聞咪爆過台灣個 d珍珠奶茶含雌激素，仲有打針雞個d.....
唔係台妹 日本妹點會咁正

係好正

石詠莉好撚正呀

當然唔係影射啦
因為你係直線抽擊呀嗎

好似愛回家個mandy

明射 not 影射
你果陣寸我丫嘛

万刀甲真係好小氣
不過好笑

喂阿

好撚串

仲要打簡體

串過馬撚